偷能左老豆老母一千蚊打算買5年屎萊姆T,聖誕聯歡會著番學校仲5型能死

🚬

係我就買埋屎大出既cap帽 襯埋一套先夠型仔

有道理,買4件算

而家屎來姆渣fit了

ching分條囡泥含下撚得5得牙?

一千蚊買煙都唔夠牙

青留條囡泥ok? 我得件過氣super me

吊尔老母

你地辣殺快啲開新po😡😡